-NOTICE OF LICENSE
-This source file is subject to a commercial license from MigrationPro
-Use, copy, modification or distribution of this source file without written
-license agreement from the MigrationPro is strictly forbidden.
-In order to obtain a license, please contact us: migrationprommc@gmail.com
-
-INFORMATION SUR LA LICENCE D'UTILISATION
-
-L'utilisation de ce fichier source est soumise a une licence commerciale
-concedee par la societe MigrationPro
-Toute utilisation, reproduction, modification ou distribution du present
-fichier source sans contrat de licence ecrit de la part de la MigrationPro est
-expressement interdite.
-Pour obtenir une licence, veuillez contacter la MigrationPro a l'adresse: migrationprommc@gmail.com
